PHP haladó tanfolyam - Ruander Oktatóközpont

1. alkalom:
	a: teszt - ajaxos kereső
	b: verziókövetés GIT-tel: git-scm telepítés, bitbucket regisztráció
		-git init, git add, git commit, git config (user.name, user.email),
		git status, git log
		-keretfileok elkészítése (index.php, custom.css)
		
2. alkalom: 
    a: Objektum orientált programozás alapelvei, osztály és objektum létrehozása, vizsgálata. Tulajdonságok, metódusok, tipusok bemutatása
    b: HF. ezt a pontot kitölteni
    
    
    
    HF2: Új ágon (frontend) - űrlap , reszponzivan, bottstrappel, hibakezeléssel (form.php)